Awwinormes sel 4mal Martsil astus ette Tomas Tomik ja tahhab ommale teist naist wotta siis on temmal üks poeg Josep järrele jänud siis on Tomas Tomik omma pojale lubbanud kui temma ärra surreb sest kramist 12 Rubla hõbbedad rahha ja üks härg mis tunnistawad
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm 
Andres Reisenpuk
Mihkel Laurison
